[淡水新手] 暖管個位有啡色粒粒係咩來?

個樣唔似青苔
有冇人知係咩黎?
點樣整走佢?
求請教

屎

蟲蛋

會唔會係蘋果螺既bb
爆螺就慘